[
  {
    "id": 1,

    "created_at": "2023-06-10T00:17:20.571355+00:00",

    "pregunta": "¿Cuál es la capital de Croacia?",

    "opcion_1": "Madrid",

    "opcion_2": "Buenos Aires",

    "opcion_3": "Zagreb",

    "opcion_4": "Helsinki",

    "respuesta": "Zagreb",

    "tipo": "multiple_choice"
  },
  {
    "id": 2,

    "created_at": "2023-06-10T04:12:49.727275+00:00",

    "pregunta": "¿A qué tipo de comida se le suele poner canela?",

    "opcion_1": "Dulce",

    "opcion_2": "Salada",

    "opcion_3": null,

    "opcion_4": null,

    "respuesta": "Dulce",

    "tipo": "checkbox"
  },

  {
    "id": 3,

    "created_at": "2023-06-14T22:41:41.096326+00:00",

    "pregunta": "¿Qué insecto picó a Spiderman?",

    "opcion_1": "Una araña",

    "opcion_2": "Un escarabajo",

    "opcion_3": "Un piojo",

    "opcion_4": "Un escorpión",

    "respuesta": "Una araña",

    "tipo": "multiple_choice"
  },

  {
    "id": 4,

    "created_at": "2023-06-14T22:43:28.167897+00:00",

    "pregunta": "¿De qué película es el profesor Snape?",

    "opcion_1": "Spiderman",

    "opcion_2": "Pokemon",

    "opcion_3": "Harry Potter",

    "opcion_4": "Los locos Addams",

    "respuesta": "Harry Potter",

    "tipo": "multiple_choice"
  },

  {
    "id": 5,

    "created_at": "2023-06-14T22:44:39.793933+00:00",

    "pregunta": "¿Cómo se llama el traje usado en el aikido?",

    "opcion_1": "Karatashi",

    "opcion_2": "Mandioca",

    "opcion_3": "Aikidoshi",

    "opcion_4": "Osalfishi",

    "respuesta": "Aikidoshi",

    "tipo": "multiple_choice"
  },

  {
    "id": 6,

    "created_at": "2023-06-20T14:02:13.404335+00:00",

    "pregunta": "¿Cuántos naipes hay en la baraja española?",

    "opcion_1": "25",

    "opcion_2": "40",

    "opcion_3": "50",

    "opcion_4": "60",

    "respuesta": "50",

    "tipo": "multiple_choice"
  },

  {
    "id": 7,

    "created_at": "2023-06-20T14:03:09.176304+00:00",

    "pregunta": "¿Qué animal habita en la Antártida?",

    "opcion_1": "Oso polar",

    "opcion_2": "Pingüino emperador",

    "opcion_3": "Langosta Yeti",

    "opcion_4": "Rinoceronte",

    "respuesta": "Pingüino emperador",

    "tipo": "multiple_choice"
  },

  {
    "id": 8,

    "created_at": "2023-07-08T14:06:13.614237+00:00",

    "pregunta": "¿Cómo se llama el creador de este juego?",

    "opcion_1": "Alfredo",

    "opcion_2": "Thiago",

    "opcion_3": "Tiago",

    "opcion_4": "Roberto",

    "respuesta": "Tiago",

    "tipo": "multiple_choice"
  },

  {
    "id": 9,

    "created_at": "2023-07-08T14:07:09.660287+00:00",

    "pregunta": "¿En qué país nació el creador de este juego?",

    "opcion_1": "Estados Unidos",

    "opcion_2": "Croacia",

    "opcion_3": "Argentina",

    "opcion_4": "Marruecos",

    "respuesta": "Argentina",

    "tipo": null
  },

  {
    "id": 10,

    "created_at": "2023-07-12T00:43:10.841843+00:00",

    "pregunta": "¿En qué año se creó el Minecraft?",

    "opcion_1": "2001",

    "opcion_2": "2011",

    "opcion_3": "2050",

    "opcion_4": "1896",

    "respuesta": "2011",

    "tipo": null
  },

  {
    "id": 11,

    "created_at": "2023-07-12T00:44:29.417954+00:00",

    "pregunta": "¿Qué país ganó el mundial de fútbol sub-20 en 2023?",

    "opcion_1": "Italia",

    "opcion_2": "Francia",

    "opcion_3": "Alemania",

    "opcion_4": "Uruguay",

    "respuesta": "Uruguay",

    "tipo": null
  },

  {
    "id": 12,

    "created_at": "2023-07-12T00:45:22.979955+00:00",

    "pregunta": "¿Cómo se llama el amigo físico de El eternauta?",

    "opcion_1": "Favalli",

    "opcion_2": "Flitwik",

    "opcion_3": "Mateo",

    "opcion_4": "Juan",

    "respuesta": "Favalli",

    "tipo": null
  }
]
